想買電競notebook

有無推薦
大約預9000-12000
主要係都係拎黎瘋狂打機

detail D得唔得
打咩機?
平時點用?
有無話咩品牌say no咁

又係時間推吓Amazon 平價notebook (22)

萬2蚊notebook 最多都係2060

打下食雞 lol
咩品牌都ok

咩品牌都ok?
are you sure about that?

神舟 麥本本 機械革命 雷神 好啱你

打機notebook gaming notebook

唔係電莖notebook

Lenovo 好似幾平

夠曬啦

AORUS 15-X9-RT4BD 15" Thin Bezel FHD LG IPS 144Hz LCD, Intel i7-8750H, NVIDIA GeForce RTX 2070, 2666MHz 16GB RAM, Intel M.2 PCIe NVMe 512GB SSD, 2TB HDD, Win10, Ultra Slim Metal Chassis Gaming Laptop

Asus ROG Strix Scar II Gaming Laptop, 15.6" 144Hz IPS Type Full HD, NVIDIA GeForce RTX 2070, Intel Core i7-8750H, 16GB DDR4, 512GB PCIe Nvme SSD, RGB KB, Windows 10, GL504GW-DS74

我想打機咋 唔係想玩炸彈人

我想幫你咋，你又唔講清楚啲

MSI laptop 唔錯的

用緊msi gp65 夏天唔打機時完全唔熱
如果你白asus 西風之神要留意下散熱 放係到的display 機都已經暖暖地....

Acer 部helios 300 都多人簡
其他 hp dell 就睇價錢睇spec 吧

想買呢部點睇

MSI邊個model
淨睇spec i7-8系 + 1070 叫入門打到機
其他steelseries RGB keyboard 睇你自己, 入門MSI 只有單色紅光keyboard
120hz mon 如果打大作一定用唔盡120fps

打機就咪鳩用notebook

咁你又唔講清楚
性價比要高就要買支那貨嫁啦

去us amazon 買 asus scar ii 啦
1400 usd 12000內買到 2070....

你買部n年前既1070為咩⋯⋯

重要唔係max-q板既gpu呀⋯⋯

想出國打fps好咩好介紹

最起碼都買 2060

1070 / 1650 同級的怕你玩2年之後好多大game 玩唔到

ching呢個好實用

最後買左呢部